再見了EXID

第一個鍾意嘅女團同令我聽Kpop嘅原因
保重同走花路啦

正花世界第一

可愛天真又搞笑嘅少女

當年因為Hani 上綜藝Running Man，我先開始留意EXID。

希望佢地幸福快樂

睇綜藝 真係睇得出 得佢地同apink係成個團都fd
估唔到最尾都要解散

Apink世界級

Showtime 正花同率智係鏡頭前吵架
之後和好番

佢宜家短髮好撚樣衰。塊臉唔知點講

唔係話佢整容。 係長短髮對佢個面型外觀差好遠

長髮正過短髪

LE啲rap真係好正
Solji唱歌都好勁
最鍾意睇佢地兩個

由就散到彈起返幾年都算係咁

都遲左6年

好少留意kpop
不過up and down 真係吸引到我睇佢隻mv
Hani對腳真係睇到扯

又吹到話第一團魂 收皮啦

又諗起every night 個膠mv
明明歌詞好有畫面同故事
但mv拍到on99咁

中間乜水

率智。。。

係髮型同妝問題

第一眼以為係dancer但又諗無可能丫

吓 點解會散嘅？

講真由頭到尾我都只係喜歡solji一個。

唔一定要like曬全隊嘅，不過推介睇Showtime，好容易會全隊都鍾意埋